想買入匯豐,點睇

隻隻都升 恆指又升 冇理由佢唔升

all 唔all in 好?

利申,淨係夠錢買一手

可能聽日就升比你睇

一手

留多個錢係身啦一手